{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 옥수골계곡펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約及びご利用の際の注意事項です。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあり、ご予約の重複発生時に全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金がご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済でお願いします。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は、業者に事前にご連絡ください。 業者の物品の破損及び紛失時に業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室時、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 ここは予約特典、メゾネットタイプの一軒家客室、駐車可能、渓谷に隣接したところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますが、重複発生時には全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルしても手数料が発生するのですか？",
            "answer": "利用不可の場合は、直接キャンセルすると手数料が発生する可能性がありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料はどのくらいですか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時には、キャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金が予約時に決済されない場合には、現地決済でお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、事前に業者にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損または紛失した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "業者の物品の破損または紛失時には、業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても利用可能ですか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合には、入室が制限されることがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみの入室はできますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみの入室は、入室及び払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった場合には、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは、業者の状況によって変動することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際のところは異なることがありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は予約特典、メゾネットタイプの一軒家客室、駐車可能、渓谷に隣接したところが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 754
    }
}